［投票］對中國民間嘅文宣方向

輸出普世價值 令中國人民主動反抗中共暴政
煽動極端民族主義 令佢地排外情緒達到極點 之後八國聯軍重演

有咩其他意見都可提出

推

pish

正皮

一點一點咁黎

引八國聯軍，八國未出門香港已經冇左

借位今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

推
大家投完都幫手推下

班中國豬唔知幾時先會覺醒呢，自己自由漸漸被侵蝕，連bk個酒店旅館都要比人mon住都唔識反抗
反而好似等引爆八國聯軍好似好啲
內憂外患先係歷年嚟嘅歷史

你正評嘅資訊其實係入面冇可能流通到
八國聯軍激發情緒易太多，又唔會俾中共van

Push